# Лабораторные работы по технологиям программирования №2,3

## Вариант 10 
Сетевая игра «Поиск вслепую» для трёх игроков. Для каждого игрока генерируется случайное положение на двумерной плоскости так, чтобы они все находились на одинаковом расстоянии от награды. Каждому игроку выводится расстояние до награды на каждом ходу. Ход игрока заключается в выборе угла поворота, по которому игрок передвинется на одну единицу. Выигрывает игрок, который первый окажется от награды на расстоянии, не превышающем 1.

Игра поддерживает троих игроков.

Для старта игры запустите серверную часть:

```sh
python3 server.py
```

После этого трижды откройте новую консоль и запустите клиентское приложение:

```sh
python3 client.py
```
В случае аварийного завершения игра продолжится с последнего сохраненного момента. 